林鄭說永久,只相信是藉口

我們已在失聲叫 望黑警克制